我宣布 逆權運動立即升級！

721文宣行動升級！
721文宣行動升級！
721文宣行動升級！

而家每人去印返100張文宣落樓下派！

尋日派文宣有和理非比人誤導
以為聽日好危險所以唔去
叫得一個就一個

pisg

今日大雨遊行改為明天21號！